有冇人會比天氣影響心情

好天嗰陣唔會特別開心
但一落雨就會唔開心

唔會

我覺得落雨係好舒服

一落雨心情就特別down

落大雨好正wo

落雨冇咩所謂
但好憎潮濕痴笠笠

冇，好鍾意落雨

出猛日頭嗰陣個人會覺得好煩 呢兩日個天氣好有feel，好舒服

以前會，而家唔會

落下係特別舒服,好好聞又涼爽,好開心喎

落雨

調返轉 我個心情影響天氣

好撚正喎落雨

好鍾意係屋企睇雨聽歌 好舒壓 方便諗野

落雨都會有少少sad

呢個星期係灰 落埋雨仲撚灰 煙都食多幾支

英國好好心情

落雨個心情會好頽 冇咩動力做嘢
成個人渾渾噩噩咁

好鐘意陰天落雨凍，感覺好悲哀，反而令我好舒服。可能本身個人黑暗

會
因為打緊份工既工作量要睇天氣

落雨好正喎

聽埋啲sad歌，眼淚都流埋出嚟

晨曦細雨 重臨在這大地

古代詩人都會